人嚟了解多啲香港豬瘟

你哋咪就係發瘟嗰啲港豬囉，日日咁撚逼、人工低物價高嘅生活都接受到

屌，打錯字添